(袁爸爸):將赴七一美國聽證會，為香港發聲；受害人口供錄製成片，揭中共武警扮港警；用真相對抗謊言，紀錄中共反人類罪行

香港好在有袁爸

政商名人，夠膽量公開講滅共

好彩有佢 做實事

Push

最怕就係代表香港手足變撚左支那膠共建民主支那就仆街了

袁爸

忽然彈得咁快

袁爸
多謝你

點都好過李柱銘啦

佢為香港做咗好多嘢，

港奸銘真係垃圾中既垃圾

你班野係咪好鐘意鬥爛

袁爸話過英美共治，一D都唔爛

班農獻計, 支共

佢係咪會支持制裁佢新抱

唔知今次Sharon EE 有冇份

其實點解佢會無端端爆發

我諗佢都做咗好耐間諜？